我正式宣佈 沉日6.12係橋上面既全部都係「廢柴」同「仆街」

我屌你地兩個老母呀

但我真係接受唔到佢地比人咁樣侮辱 就算唔係係最前線
佢地都係為左香港 冒住被捕被打 冒住生命威脅 特登走出黎
點解你地仲可以咁樣講野?

利申 沉日係夏慤道橋底狂食催淚彈
=========================================
我想講既係呢種「唔走到最前線同自己冒住同樣風險既人就係仆街仔」既心態會成為最嚴重磨滅香港人士氣同團結既野

你地唔想道歉唔緊要 但唔該你地下次講野之前可以用個腦諗下先

兄弟爬山

而且個啲警方施暴既證據部分都係靠佢地係橋上拍片先有
大家都係係到用自己既方式 支持緊我地既行動

我只係希望香港最後唔會衰番係香港人自己手上

肯出來就已經係兄弟
槍口一致對外

其實橋上都係佔領區一部份...驚死根本唔會戴哂口罩出嚟

總有啲人係有包袱
肯出黎已經比其他幾百萬人好
唔出 留係屋企仲幫警犬嗰啲先係真正要屌

仲有班唔出街又會譴責上街前線嘅廢老，佢地先係真仆街

橋上面都食呀
海風一吹d彈一爆就兜口兜面食晒
後來我見d人走都走唔切塞住係條橋度

我係驚啲人睇完佢地兩個啲留言會同佢地一樣咁諗

有出好過冇出，唔好搞分化，五毛?

唔好搞分化 個日係橋 D人比左好多物資

有出好過無出

咁留喺屋企睇直播 隔空打嘴炮嗰啲係咩

你不如好好理解我篇野先
一開口就五毛 而家似你搞分化多啲

唔好分化

各有各做

唔係想搞分化 只係唔想佢地兩個既留言令更多人同佢地一樣咁諗

我講緊講呢d說話嘅人
唔係話你

冇佢地仲驚
大家都係同路人
有人可以搏到盡
有人要顧家做得幾多得幾多
依個時候玩分化到底咩居心？

冇人係上面影低邊可以有咁多片

仆街係港共
要團結唔係內控

屌啦 親眼睇到橋上既人 七八點左右有 有比警犬衝過 比佢地屌走左 如果唔係橋上仲有狗阻鳩住哂

一定要有人係制高點拍野
所以真係唔好離間

叫過煙就係兄弟啦
實會有人支持但唔敢衝，出黎已經係心意

就算唔係落去負責封路或者擋催淚彈橡膠彈
只要多一個人就多一部手機多一個照應
有d咩事d警察做左d乜就即刻多一個機會有人影到
人數夠多好重要
企橋上橋下根本唔重要
尋日出得去金鐘已經要返咁上下勇氣
至少大家都係坐埋同一條船 屌黎做乜鳩

橋個班都好好架啦

你意思係 非勇武就返歸坐？食花生睇直播？
唔明屌柒出去嘅人對成件事有咩益處
我明白 勇武派會好燥 要人無人 要裝無裝
好似比人賣
但 人出去本身已經係力量
依家唔係好多post 號照緊 唔敢企前排第一線嘅人作出分工？

想要戈衝唔係靠屌就有用，冇勇氣既落黎都係阻路

點解會咁多人誤解我想表達既野

對唔起!!

可能我表達能力唔係咁好
但咁多正評 相信都有唔少人明我想帶出啲咩
不如幫手解釋下

#35 #37

真

尋日橋位有畀警犬迫過，你叫佢地點落？

又分化？

Sorry

要食花生返屋企睇TVB

琴日夏慤道巴士站頂有條女拎住大聲公講野
請唔好再侮辱橋上既人
你可以勸佢地出黎 但唔好話佢地冇用 問佢地羞唔羞愧
你咁做只得反效果

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

肯出去已經好有用
上唔上前線係大家考慮

橋上面有人掟野還拖

琴日無港女 和理非 耶撚 00後 90後之分
只有真香港人

古有泛民屌票走
今有義士屌人走
我瘋狂食煙難道又要屌後排?
請大家團結一心救港
可以突破自己更進一步就更加歡迎

槍口對外！

佢地出咗黎都好過喺屋企煲劇嗰班

警總個邊都畀班警犬催眠彈迫到最後退左去灣仔方向橋位，班狗走個陣勁多人屌佢地老母
散開左重守係到聲援運物資，你搞乜野分化？
我都係尋晚發夢見到

屌 有人細膽啲有人大膽啲 咁樣都要分化

橋上面個啲起碼有幫手嗌同搵物資
全日係遠東入面涼冷氣個啲真係唔知做乜

每人方式、包袱、膽量唔同
你冇得迫人做你做到嘅事
為守護同一個香港同一個家出發已經好夠

開始鬼打鬼？

狗隻戰術分析 （針對夏愨道分析）

可能佢地睇完你個標題就已經嬲嬲豬 冇睇內文就屌左先

打你老母嘴炮

係橋底叫左一輪先郁小小 之後又停
屌極都唔肯落 我地係樓下食彈就叫

出過黎 同一條心既都係兄弟 係香港人！

佢地用左自己既方式幫 唔係個個都有本錢可以落去幫手

唔好咁講，尋日如果唔係佢地拖住條橋，中間一早比人cut開咗

呢個時候唔好再嘈 我地已經無本錢再搞分化

肯企出嚟嘅都係自己人

槍口對外
槍口對外
槍口對外

無出黎個啲先要屌
係佔領區已經係同伴
況且都無武器無防具
走太前的確無咩用
免送頭啦

我係垃圾會退到去橋，橋太多人落都落唔到

對唔住
我有屋企人要養，比人拉左我承擔唔起個後果
我只能夠幫你地不停係物資站運野過黎
做到既得咁多
比人捉住既兄弟，對唔住

有出黎嘅，即使幾卑微嘅力量，即係只係做個見證人，都係同路人，勿屌同路人

把口係佢度 做好自己咪得囉
無論尋日係橋上定橋下都係肯行出黎既義士

發夢我係頭幾排望翻後都覺得好多人一齊 但望翻上去公園 橋

發夢見到橋上面啲人都掟左好多物資落黎架

叫佢咪影仲影
屌佢老母

行車橋上面嗰啲都話姐
中信橋 海富橋 pp樓上條橋嗰啲 究竟係咩心態

其實橋上面啲人唔係都有食咩...佢咁掟法

同埋橋上面睇狗既佈防清楚過我地下面咩都唔知

到場既真係睇到
開戰時，前線要咩，橋上，後面就比咩佢地
橋上個啲不停dum佢地啲私家遮落去比前線

呢啲叫咩?

琴日發夢係橋到見到
其實橋上面既人唔出手 但係咁出口撐自己人 比物資
罵警狗 罵到佢地黑哂臉 橋上面既人都係有做野
雖然微不足道 但係都有份食到催淚彈

傍晚個陣扔左三粒上橋

槍口一致對外！！
（雖然係真係有少少打擊士氣）
但起碼有心黎幫手！但可唔可以要推前前一齊推⋯
要食都前排食，你地唔會好辛苦姐⋯

知你地威晒 件事未完
柒婆一定唔會咁易放棄奶共機會

唔好屌啦都改變唔到 由佢地
我地係要做野令佢地安心落黎
唔係屌佢地唔落

兄弟各有各做啦 我發夢見到樓下有義士人叫有無遮 好快就出現左 一輪打開左既遮雨
比人運上去前線

呢個晝面對我黎講係深刻既

香港無條件分化

分化必輸

咪中計

共產黨最叻就係分化

pacific place玻璃走廊嗰班食花生友先係
發夢一路食彈一路睇住佢哋嘆冷氣觀望 香港人

屌 啲遮多撚到癲
係頭盔唔夠

其實個日有去現場既 不論係咪前線都食左唔少
一出地鐵站，全部都係煙黎，勁唔舒服

琴日出完去，傷心到極點既時候聽到班廢老係度講：佢地收錢搞事之嘛

即刻想大大聲過佢開拖

之前應該有共識各有各做?
到依家都無大型和理非割席
有進步啦

團結啦
我老闆帶哂老婆仔女
你叫佢衝呀

雖然係和理非 但係只係唔敢自己做前線
對前線既一切行動都表示尊重 唔會譴責

最仆街係企到最遠條橋上既果班人
琴日經過到去立法會
一出係勁多人 但全部食花生
我係橋下被人炸緊時都仲堆咗勁多人
不係想分化
但如果你地落埋黎好好多囉
出黎啦

發夢咋 樓上所有人都係發夢咋

出到黎既前線 後援 醫療 物資支援
出唔到黎既文宣 情報 fact check
所有都係自己人

五毛分化撚黎

推多次 每個人都要知點樣抵抗催淚彈

琴日橋底收物資，大部分嘅遮都係上面放落黎

都係個句
各有各做
但如果有一日好大機會成功真係要一齊衝...

真
每個人付出能力不同

唔需要屌人

高位既幫手拍低一切（最好高清）
各施其工

唔係真係話屌 我發夢都見到好多人係朝早要長遮嘅時候開埋遮dum落嚟 嗰下好感動
但係好多人真係嗌極都翹埋雙手咁樣望住樓下 樓下啲人叫極佢地落嚟企下都唔肯

唔係想話啲人唔企前線就廢
不過尋日發夢
有群眾俾催淚彈逼入中信大廈
外面啲人不斷示意大廈入面嘅人走
但係啲人就企晒係到拍片食花生

唉
你諗下如果第一排屌第二排唔衝前d第二排又屌第三排唔衝前d,咁樣仲駛唔駛打落去?
呢個時候凝聚力好重要
唔好內鬨啦好嗎

橋上面都中催淚彈囉
啲彈係樓下飛上去

屌 比錯負評

琴日喺橋有啲好勇武
啲狗有幾下衝出嚟趕佢哋，另一邊嗰啲舉手行埋去反包圍啲狗
仲有丟好多物資落嚟同拍片

最緊要係大家都不阻止 不割席 不篤灰

打仗都分兵種啦
咁做後援全部要比人屌？

唔好分比

唔搞分化

睇夠前面班人食完都唔識落去幫手做少少野，叫撚哂 ， 依家叫你落嚟衝前排咩， 睇睇睇 ， 遲撚早都食到 都唔幫手 ，落嚟至少個人數會多好好 唔會俾人咁易包得咁快 ，遲早都燒撚到你地 ，仲可以係上面乜都唔做咁

我絕對支持你個講法
但你個利申就做多咗

咪撚再分化

就算唔衝 人數已經係力量 未計你真係有事 後排就算經過都可能會幫你

如果唔係做人嘅話其實我覺得佢哋都有幫到我哋
我仲好記得啲警察不斷咁係啲橋度湧上去
佢哋亦都係好近咁樣去面對警察
如果係我我都會好驚一定會退
但佢哋冇退縮
只要佢哋唔係拎住手機打卡
其實佢哋都喺度幫緊我哋
我喺度講返聲啦
仆街嘅唔係我哋其中一班人
而係將窗口對着我哋嘅果班人先至係真正嘅仆街
佢哋嘅槍絕對可以向住天向住地射
點解偏偏要向住人最致命嘅地方發射呢
我希望佢哋真係可以憑着良心去做應該做嘅事
而唔係做完之後後悔內疚

其實出得嚟都係自己人
不如屌吓附近商場啲香港人仲可以風流快活 大大聲鬧鳩我地！

得前線個班人 你估可以佔領到立法會同馬路？

企天橋呢班真係仆街黎
剩企食花生拍片洗撚帶口罩咩

呢幾日啲post又多又亂 大家難免思緒混亂
再加上你個標題可能呢排都唔適宜玩呢類曲線標題

果班搞事撚
唔同古代打仗,刀兵槍兵騎兵會屌弓兵咩

人地出黎已經分分鐘要受到非法集結嘅罪名
出得黎嘅 個個都係勇士

邊個再搞分裂邊個就係鬼

肯出黎已經比係屋企睇live好好多
橋上都肯幫手打氣 幫手做勢

尋日橋下後排乜都睇唔到
係橋上嘅人出聲提
話我地知班狗做緊乜
以上全部發夢見到

同意，我琴日就淨係橋睇其中一員，其間來回金鐘幾次幫手買物資。自己本身有病，心臟體力都唔好，所以冇落去幫手。

唔係話淨睇果啲個個都有病，但有啲人真係唔適合沖，出得來，兄弟爬山，各自努力啊。

個撚個要跟你方式做咩 屌你老母
各有各做啦 又係度分化

如果唔係阻人嘅話

我係後面幫手傳物資去前線呀
係唔係都仆街呀

唔好再自己友互屌啦好無，求下大家槍口一致向外啦

果啲仆街 又喺度搞分裂

真 睇住佢地一把一把遮係橋上揼落嚟
呢個時候槍口對外 唔好分化

尋日我本來都係最前線
但發覺催淚彈一出根本就無得唔退
就算你叫天橋班人企返前線
遇到幾粒催淚彈加班速龍掃埋嚟
你始終都係要退
你連反擊嘅機會都無

肯出嚟已經喺兄弟！

前線既遮有好多都係後面天橋飄落黎再傳去前面
後排既人組人鍊將物資向前傳
勇武又好多種方式
希望大家理解
(發夢見到)

有啲哮喘好多年冇事好返
遇到致敏源先會trigger到發作
所以佢地冇意識都正常又冇遇過
不過下次出最好自己帶返
我細個都有尋日出都冇帶 好彩冇事

有d肯傳送物資都仲好d
始終添馬公園個度有幾個收物資位
需要經橋送落去俾前線
但有一批真係明睇戲食花生
剩坐係到叫口號
真心你驚唔夠落去都可以幫手買醫療野送上去
我仲見到有堆人係上面捉棋

好多片都係靠佢地影架!
唔好再分化啦
唔係個個有勇氣落埸，肯去已經好好

我都係橋底嘅人，其實橋上面d巴打係第一次衝果陣收集遮，口罩同其它物質比前線衝果陣已經掉晒好多防具落尼，佢地唔夠資源都留守左好耐，所以都唔好屌咁大力，只可以講每個人位置都唔同…無辦法

希望你唔係講緊我

其實我地橋底需要物資，橋上嘅人都有提供到好多，明明每個人可以有唔同嘅位置，但點解好似唔係前線就係冇用咁

如果啲狗喺上面射嘢落嚟仲大鑊
企橋都係一份子嚟，起碼唔會俾狗霸咗個靚位

講真只要係當日或者69肯出去既人都係愛香港勇敢既人
無論佢有衝冇衝幫手送物資定急救等等

講真 人愈多 堵塞到既地方愈多 先無咁易比人夾
個個出去就算坐巴士站個邊 都好有用

可能佢地真係有包伏
槍口一致對外要緊

各
有
各
做
！

話說大約3點幾啲狗唔知係咪係橋上面射野落黎定係係地面到射，都係有人提我地開遮先擋得住

已經唔係分化問題， 有班人擺明食花生 ，點解唔返去睇live ，成撚日話分化， 你睇下前線班人食到應一應，唔係吊你和理非非， 係吊你真係食花生， 有事殺到埋嚟你𠴱到就識係咁走 搵物資俾自己， 你落理幫手傳下野 撐下下面人數 做下支援係咪好撚過你係上面望呀 吊你地班食花生 冇感覺既人 你出得嚟就預咗有法律責任 呢個唔係合法集會呀 ，你估你唔係下面就無罪？

你唔好搞分化啦仆街

我係樓下食緊彈嘅時候，上面班人仲係到影相，我係咁叫佢地走開啲比人上去避一避，佢地望住我但完全唔郁繼續影，當下真係想喊...

最仆街唔係唔出嚟嗰啲咩
就算淨係出嚟揍人數都至少有多啲聲勢
係咪好過今日金鐘咁少人

企後面係都有風險架
你估食催淚彈後面就無份咩？
仲要喺後面推推下都可以上左最前面
肯落黎梗係好，講極唔肯落其實都要尊重
屌黎屌去真係無意思
肯企出黎已經係自己人，真嘅

利申發夢本身後排推推下企左最前
仲有其師本身入黎係想屌樓主嘅

認同唔應該內哄
大家都有出黎
做多做少有咩所謂
人數愈多愈好

所以前排一定要用豬咀mask+filter
煙海都頂到好似係

團結！

下次橋上面既人試下擊鼓或吹奏樂器發號施令！

你地係上面比我地下面睇得更清晰

尋日海富天橋下面話要遮/藥 即刻有人掉落黎
感謝你地

連登真係多痴線佬，樓上全部人都發夢同思覺失調

利申：琴晚發夢揹住成個背囊既水跑前跑後

上次佔中已經明
會拎裝備,企最前線既就會衝
但後排既就做其他野,唔洗望
位置一早就表左態
唔洗再屌
再者家下大家仲未冷靜到,精神仲好繃緊
唔好再睇咁多e d煽動情緒既野,比精神都休息下

各有各做啦
上面啲人都係咁拍片，又掉好多物資落去

6.9 大遊行103萬人，到6.12 得翻兩三萬人，呢兩三萬人係明知有風險，明知會衝擊，明知係公民抗命都黎，其實咁講可能唔啱大家聽，但6月9有參與遊行同集會已經盡左公民責任，所以根本任何一個6.12都夠膽出黎既人都係做多左一份，唔係個個都落到手訴諸暴力去對抗，響中間傳水傳物資，拍片紀錄都一樣係有貢獻，大家指責佢地就係指責所有響12號有份貢獻既人！

係中催淚彈煙霧彈有可能引起呼吸困難
所以需要first aid 有幾枝

補咗貨未

根本橋上都一樣俾人狂射催淚彈

中信同立法會對出條橋啲人喺正前線上面
好多橋上面嘅人見到毅進狗有咩行動會大嗌落去比人知，而且佢地都係瘋狂食彈

槍口一致對外 屌佢老母 幫狗察講野果d同指責示威果d先要屌

肯企出黎聲援已經好好
咪再搞分化

有唔少物資都係由橋度傳
拍片、同前線嘅朋友形容班狗有咩動靜

最撚仆街果啲緊係樓梯上面影相拍片嘅廢老 阻撚住哂啲人落黎同運物資

尋日唔係假期，就算企天橋嘅，好多可能工都冇返嚟支持

其實pp 入面都有好多人睇電話休息
唔通要逐個屌咩
唔塞住條橋 一陣比狗係橋入點算

Push
呢啲說話真係打沉佢地意志
你估佢地冇眼睇自愧？

我正式宣佈尋日6月12號 喺屋企上面嘅都係仆街仔 都係廢柴
漸唔撚慚愧

同埋d狗亂9咁放催淚彈 企橋都食到喇

你想小走人之後反對你，定多個同路人各有各做？

唔好分化please

就算無出係屋企幫手文宣發放消息嘅都叫有幫手啦 更何況佢地肯企出黎

大家發夢或者見到幻覺既註一註明

一個都不能出事

我覺得高空係兵家必爭之地，我睇發夢記得見到5點有班畜牲霸左條橋，之後我地係下面局住退後

同埋，橋上最後咪又係要食彈

算撚數啦
我有呢d幫黑警既中學同學
大多係中學dse得2,3分
完全無獨立思考，垃撚圾
屌唔撚醒架啦，放棄啦

但唔係前線既警惕真係唔夠
琴日前線食緊催淚彈叫人讓開呀退後呀
天橋，後排D人都係慢慢行唔理你咁
利申：屋企睇電視見到

唔知 我推廣用豬咀only
要問物資組入貨
啲link都唔見哂
物資組見到自己係gp叫人買3m 3200加filter

尋日成幾百人係中信比人屈毒煙，向天橋撤退，成班人嘔住跑出黎

前面條人龍一直都唔撚郁，就係冚家剷天橋打卡撚係到頂撚住，後面唔知咩事既人一直狂迫出黎，差小小就人踩人

你地係上面和理非冇問題，大家都係為香港出力，但係我屌你老母危急關頭都唔撚肯退後走位比啲兄弟姊妹撒退？仲係到影橋下面影鳩我地？撒退緊既人仲要好心係咁叫你地快啲走，啲毒煙黎緊，你班撚屌仲可以笑笑口無動於衷

最撚戇鳩係有個傻閪唔撚肯郁之餘，仲要係到show心口個證話做撚緊野

係呢到好多謝當時係我身後個巴打，屌撚爆佢老母，原諒我當時那到已經開唔到口，又拖住兩個朋友跑緊

如果當日有多幾個人好似巴打你咁，或者結果會唔同

當大部份人俾催淚彈驅散
剩低果幾個人自然會跟班人群走
尋日已經有人淋熄催淚彈減少影響
不過佢地再一步步壓埋嚟
你無任何路障係頂唔住
加上啲生理鹽水補唔切上前線
好快啲人就撤到好遠

利申發夢

好心你就唔好用個咁既標題啦大佬
標題改到咁你有份搞分化呀

發夢琴日最慘呢個位連放幾粒逼住退，大家過完橋底兩個駁，仲要跨鐵欄係商場門口塞死曬樓上都不停倒水落黎

每個人都有自己嘅包袱 尋日係橋上面 有唔少人都有份遞物資or拍低狗啲仆街行為 前線嘅義士我好欣賞你地嘅勇氣同付出 但係尋日見到你地係咁屌橋上面嘅人 我真係希望你地可以槍口一致對外 唔係個個夠膽衝 但係出得嚟都係自己人 班狗尋日都有向橋上面射催淚彈 但係橋上面好多人都無退縮 堅持拍低狗嘅罪證 所以唔好再屌拍片嘅只係食花生 無人拍片 點俾人知班狗有幾咁無人性

各自努力

更正
最仆街係硬推惡法既林鄭
其次係助紂為虐既黑警

係
感覺似分化

我明 但今次真係包容下

仲有我係橋下冇聽到有人屌上面唔幫手
上面掉左好多物資落黎

出個咁既標題真係on9

橋上面班人得個最普通既口罩遮住個樣炸 d催淚彈一吹埋黎個個食到應一應 又要拍低d片 格離又有一家大細係到 有細路騎博馬咁坐係爸爸頭上面 爸爸係到問: 知唔知佢地係咩人
細路：警察
爸爸：知唔知警察應該做咩架
細路：捉壞人
爸爸：咁你覺得佢地（示威者）係唔係壞人呀
細路：唔係

唔好預期個個落到黎既目的都係衝 有d只係想教育下一代 同埋帶佢地出黎支持 盡自己有限度既努力 d狗直情放催淚彈上橋到d人走都走唔切 個個係到標哂眼水 淨係可以退 除左問人要唔要洗眼真係做唔到乜野

肯出黎就係自己人

任務都未完
搞呢d野

司馬心路人皆知...

仲咁多人中伏去分化...

冇嘅出嘅 冇資格出聲

我好撚清楚見丁有對狗男女喺橋邊鐵達尼咁男後女前攬住
帶齊晒裝喺度食花生
我地下面得口罩就衝 我指住佢地屌咗好耐佢地都冇反應

所以我話中後都最好用豬咀/最起碼用醋濕毛巾
單單N95冇用
你地前排鹽水係洗邊到
正常做好保護 鹽水可以慳返好多
我記得鹽水都幾缺其實

唔好分化 每個位都好重要

係呢個講粗口都俾人話暴力既香港，出得黎已經好勇敢啦
大家都知黑警係禽獸黎，你估橋上面就好安全

發夢記得我係其中一個企係橋邊扔物資落去嘅人 個陣塞晒係條橋度 但除咗橋上嘅死廢中廢老係度拎住電話影相之外 其實其他香港人都好齊心 聽到樓下要咩物資 有嘅都即刻拎出嚟俾我地扔落去 自問真係唔敢上最前線 亦都好對唔住各位前線嘅義士

嬲撚到仆街
我個frd 仲同我講「每個人都有自己嘅選擇」
屌你老母

企喺橋係要霸住條橋
霸多一條橋，所有人就多一條路
唔霸橋比班狗霸返轉頭到時橋上面落胡椒雨就真係爽死

包容？你同我講包容？
尋日紅棉路上班仆街仔打死都唔肯落嚟
問佢地睇唔睇前面情況點
一係唔出聲 一係就就話唔知
比你企到ifc咁撚高你乜撚都做唔到啦
一係就嚟開波 無端白事Dum袋包落嚟 話你地想食就食啦 臭串到無朋友
人地喺度打生打死 你地班仆街仔落嚟湊下人數都唔撚得
後面橋個啲起碼有運物資 做First aid

我想問下企係紅棉路個班人 望住前線比狗糟質
你作何感想呀

我睇標題本身想入黎屌
但睇晒先知你想曲線
懶既人就直接留言屌了

總之大家同一陣線既 同心協力 行得岀黎已經係付出左 我地都要互相尊重大家既唸法 先可以行得更遠

有出來就已經係兄弟

唔洗對唔住 你冇做錯
真心希望下次大家唔好分化
唔好屌人唔落黎

果度都係阻緊開會過喎

乜都唔做？真係難聽過粗口
我唔係企橋，我係幫手去拎物資，我自己都食左唔少
但就算企橋，佢地都一樣做到野，罪證邊到黎，消息邊撚個同你講？最撚記得係橋到有人望到成班速龍跑過黎，上面大叫，最後排睇唔到既人先知咩事，大家先走得徹包括我呀

果班真你垃圾黎，不要停叫佢地落黎完全冇落過
班死仆街只係不停影相，打下卡就算

都係果句 肯出黎就得
唔理咩位 人到現在大於一切

我真係明 我沉日都係

可能我黎見住你地食左一粒仲帶普通mask真心驚

最仆街係支持送中個啲

唔安全又企上面？又唔安全又冇作為
尋日成個場都危險啦 橫掂危險點解唔企個至少幫丁手既位？

有哨兵係好事
但唔好成條橋都係！
仆你個街
我一個女仔係前線後排運物資
咩裝都冇
上面既人根本係後食花生
完全冇打仗既心態
完全意識唔到義士既辛苦
完全唔識幫手
試問咁既隊友 義士同後勤會爭取到啲咩？

可唔可以唔好咁

講多句 , 發夢嗰陣因為大家要壓前下角度個戰線,所以好需要人 , 情緒高漲咗先會咁 , 希望大家而家可以回歸理性 , 唔好再分化了

只係打個卡又好 上網做鍵盤戰士好 係現場企下又好 叫下口號又好 都已經比一班扮唔知 扮睇唔到 只係掛住吃喝玩樂既仆街仔好 每個人都有自己既負擔同包袱 大家槍口要一致對外

橋上面扔左幾多物資落黎！唔好再亂屌人 兄弟爬山

更正左

但好認真
出左黎係要講聲多謝哂定點
真係落手落腳啦
咁先係前線既後盾啊

因為落唔到，太多人逼住

但見到有班人用空投

香港有8成人個腦都係生係忽，個腦用嚟裝屎

出黎都係自己人,可以做多一步得一步
鄺仔耶教一把口頂左一晚
不論前線定執垃圾定拍影片都有佢用處
總好過企響到乜都唔做食花生

點會有睇內文架嘛

如果唔係企哂自己人 就會企哂敵人

要有指揮
啲人第一次出嚟唔知要點做

由添美攻到中信門口再食催淚入中信上天橋
算唔算廢材

佢地唔幫手塞橋班建制咪有路入立法會囉
另外橋上不停空運物資落黎

大家出嚟反抗唔係冇包袱
尋日現場有好多係罷工嘅，係專業人士
佢地就算冇衝去頂
都有出錢買物資、補給後勤
唔係咁多物資嗌就真係有?
或者佢地做嘅嘢唔明顯
但因為唔衝而被受指責會唔會太戇鳩

算啦有啲人真係唔敢
不如部署下次點守點攻？

好撚過坐起屋企果班
起馬佢地會幫到make noise

有行出屋企門口黎到現場已經幫左好大忙
冇佢地邊影到咁多罪證

又搞分化，唔好中計

叫人上前嗰陣用詞語氣要恰當
唔好令佢地覺得頂返上去就係去最前線
覺得自己會畀人拉 畀犬打

唔分化，唔割席
有啲人可能誤會左樓主意思
我地目標一致
香港加油

要體諒唔係人人都可以衝得起
唔少人仔細老婆嫩
佢一入廠就冚家剷架啦

其實肯出黎已經好好，始終每個人既能力都唔同，唔好係呢個時候搞分化啦

各自爬山 人多好辦事

唔好中計！我見好多橋上既人都有拍手叫口號，同埋佢地都影左好多相做証據，有出黎已經好好！

各有各做, 肯企出泥已經有作用

非勇武都可以幫手運物資
買物資
分類物資
砌頭盔
幫first aid 帶路
幫義士幫飯
做到好多好多野架

真係唔好係橋上面食花生
仲有捐物資冇想像中多
而且上面放遮落黎好失智
一黎打開左唔方便運
二黎根本可以往義士個邊放

我明

loop住幾有用下 加buff

唔好玩分化
唔好玩批鬥

咪搞分化啦

講得好！
兄弟爬山呀老友
再微少嘅力都係力 好話唔好聽佢笠水唔衝 亦都唔太識幫前線

只要佢唔係用抽水食花生心態出黎 而真係支持 我都覺得無問題
多一個人就多一份聲音

各有各做

又係前線又冇人指揮 點知道有咩需要做 可以點做
而且好多人係冇咩經驗

或者可以改一改個標題？因為好多橋上人都有幫手嘛

唔好亂講啦 我由橋底跑到前線後面運物資
一隻狗都睇唔到

槍口一致對外

橋上都好重要，一唔覺意塞住d外藉遊客 （領事館咪
一唔覺意影到d相
又唔覺意地係空中back up cover 下
好撚重要

唔好咩都講分化
事實係橋上落一半人做backup
真係幫到好多
唉

其實我想講好多人出去係內心支持
好多出去既人雖然係橋／無衝
但係佢地都真係起碼出左黎用左自己時間
而我相信好多無衝／落去既人都有帶好多物資
所以唔該一致對外
你可以叫d人落黎 但係你無得屌任何一個支持緊你地既人

利申一開始係橋之後有落去

師兄不仿轉左個標題佢因為只係睇完個標題個班，同真係睇晒你內文個班，兩邊講既野好唔同

點都好過唔出來的人啦
出來食花生都好，打卡都好，起碼放上網多D人留意

出得黎全部都係自己人
大家叫落嚟既時候，真係有人落緊黎架

屌我都細膽
但我會幫手橋下運物資

唔好分化
肯出來已經夠兄弟

當兵都有分咩工兵偵察兵通訊兵
個個拎支步鎗上前打咩

咩時候呀！
重分化

唔好搞分化

我就係喺立法會門口一直退到橋嘅廢柴
其實橋上面好多都係女仔 有啲只係唔想做你地嘅包袱 唔好再分化 佢出黎已經好好 唔係個個都行得快跑得快

之前已經喺另一個post講咗
而家再講

我屌你個老母企海富出面點撚樣係前線
警察都見唔撚到影呀前你老母線
只係想有一堆人落番嚟海富對出佔番啲吉位
班撚樣就企喺條橋度戇鳩鳩咁影影影影影
嗰時4點海富中間都未有狗衝落嚟
中間已經吉撚晒橋上面班人就喺度食花生
多人到排到去金鐘道後面
我屌你個老母
你同我講唔係食花生？
海富出面無撚晒人呀我屌你個老母

班廢老受軟唔受硬，你首先借啲意同佢傾計，扮吓嘢。
之後講下話自己唔開心，因為我可能冇得撈，公司話實行左呢個法例，取消咗香港關係法，公司隨時仆街，因為公司有好多外資，搞到公司有可能大裁員或者減薪，我都冇錢俾家用啊，肯定比老母鬧，搞到依家揾定其他工先，唔想屋企人負擔等等。最後總結句，唔怪得啲年青人咁抗拒呢條法例啦，費事大家冇得撈冇得比家用。慢慢咁洗腦

橋上都有狗拘趕 亦都有放彈 唔係得橋下嘅人承受緊
槍口一致對外

Sad but true

屌你，仲出埋呢D標題，邊個得閑同你慢慢研究入面內容，個D有份橋上幫手嘅人就係俾你呢D扑街激走，一睇到都心灰

你老母 發夢夢到要退既時候
橋班撚樣集體落橋
塞撚死哂馬路班人走唔到

唔好分化啦 有出黎有人証
佢地已經有幫手
唔好分化
唔好分化
真係唔好分化

槍口一致對外 唔分化
各位兄弟加油

係， 樓主真係好仆街
人地講緊都係係post 入邊講
樓主直接開個咁既標題玩分化 屌你老母

出得嚟表達訴求，抗爭嘅都係自己人，唔係個個打崩門牙和血吞先係兄弟！ 總之一致槍口對口就掂啦！

我係上面呀
我身上有乜都掟哂落黎差在底褲未除
仲想我點呀？

大概三四點成隊防暴係度出，逼埋橋清場

發夢夢遊炸我

上面有絲打係咁屌落橋底班渣
各有各做 谷士氣都有用

其實第一次出黎同埋冇人做指揮雖然岩
但唔係理由黎
我發夢都係第一次出黎
但可以觀察現場環境
再分析自己既能力
自然會幫到手
非勇武就後排傳物資
做勇武既backup
成件事唔難架
我冇經驗但起碼會諗下有咩幫到手
再落手落腳做

鼓勵更多人落黎 唔夠勇士衝到最前 如果你肯落黎我地全部為你鼓掌
但就算你因為家庭負擔 又或者你真係好驚
我地都唔怪你 你係上面個view咁好
幫手拍多啲片
又或者真係有腦既 試下做哨兵甚至指揮

但打卡 無腦 扮大袋者
盡量唔好啦

實有啲仆街搞分化 自己人都屌埋一份 醒啦喂

講真尋日班狗好撚絕 呢班友都係企係後面聲援姐
班狗d煙彈都照射埋去 即刻亂到仆街

咁樣都打擊士氣?
係橋上面啲人都有幫手封出入口架喎

唔好因為企前線定下面就抹殺佢哋嘅勇氣同埋努力好唔好(當然唔排除有啲係花生友 而尋日的確見過)

同埋和理非有和理非嘅好
嘅然我哋嘅目標係阻佢修例 就唔應該咁激進
我覺得dum磚頭真係過咗火
推還推唔好好似班狗咁暴力先
佢哋對我哋做嘅嘢國際會見到
如果得佢哋用暴力 係電視機前果班口口聲聲話我哋搞事嘅都冇嘢好講啦

唔通你打贏咗班狗又可以真係令佢改變咩
要嘅係令國際關注出手幫

勸唔到落黎咪算囉
有冇必要屌
如果真係屌走哂你所謂既花生友， 你覺得有幫助？
講真 , 今日佢係花生友， 過幾日可能係你戰友
睇live 就知係橋有好多人都睇住警察既所作所為幫手屌佢地，佢地有出黎自己睇過就知社會發生緊咩事。

定係你想佢地係屋企睇tvb 再話你地暴力？
有人願意落前線當然好， 但好多人可能第一次出黎， 或者本身支持警察既出黎睇下咩事發現真相， 你咁樣屌佢地有咩意思

尋日有邊個冇食過催淚彈？
喺橋嘅人甚至連自己唯一嘅口罩都俾哂出黎
唔夠膽衝都想出一分力
呢啲野都講得出口？

其實一出呢個已經成功分化左，呢個post根據上唔駛討論，所有運動都有唔同岡位。大家心中有數，如果比呢個post影響到真係要認真反思下

中信入面食花生塞撚住果啲先係

咁有有d人企起大外圍睇live乜都無做算唔算各有各做

終於有人同我諗法一樣
樓主好波

今次算係兩邊合作得最好嘅一次 香港繼續加油 可以更好

我覺得企橋係冇問題嘅，但唔好咁多人囉，阻住條退路差d 出哂事

agger，利申喺前線

中
海富出面個個跑住送嘢上中環灣仔方向前線
金鐘海富對出亦有個好大嘅補給站一路有嘢傳出嚟
仲有埋first aid standby
本身嗰條馬路係有一大堆人頂位一齊送嘢去兩邊前線

橋上面嘅人 負責周圍搵物資
好多人將身上有嘅野 都攞曬出黎
希望你地唔好再分化
每個位置都有用！

前線同橋都有去，橋上面好多人根本都未撚prepared，你叫佢地衝咪盞阻住前線義士

係 就算唔衝 都要識保護自己

肯出來既 我地都有眼見 見到好多人話比我地知前面遠d地方既情報 多謝你地

你集中啲人係一個地方警察仲易清
條橋成堆人佢點都要派兩隊上去昅住

後面無人back up,
前排咪仲驚，
勿離間

出嚟已經唔錯, 最緊要人多

琴日班狗下晝三點幾一度攻過上橋
係橋上嘅大家企正企定
最後班狗先後退

個畫面都不知幾咁鼓舞

我支持香港警察

其實係海富橋企果堆係有哂共識下面一衝就去補位

各司其職啫
有人拍片
有人叫救命叫口號
都係保護緊肯衝嘅人

槍口對外

拿拿拿，唔好一完左就被人分化，又中計啦
14年已經係咁

寫左張勉強算戰地注意事項
唔講戰術唔講軍備淨係講心態
麻煩各位save低盡量傳出去比人
TG、airdrop乜都好

團結 唔分化
各有各做 唔好中計

橋上面都係會中催淚彈嫁，我食咗幾粒喇，唔支持點會出嚟？

橋上都要食淚彈
同有幫手運物資

係，香港人要團結。

對唔住囉

同意
都係果句 各有各做

每個人所付出同可以付出既數量都唔同

或者你試試咁諗，依班人既存在，正正令警方唔敢太放縱，因為警方都無辦法預計會唔會激起企埋一邊果班人。無佢地既存在，前線必定受到更大壓力。

個日見到有啲老人家都走出嚟 好多謝佢哋

認同

發夢夢見自己拎遮喺欄前做盾 一直無怪責過橋上同後排戰友

願意出嚟，就係戰友

利申：發夢

講得好啱
尤其啲狗開始做嘢嗰陣清橋嗰班人都有人去反包圍
但係自己都希望橋上嘅人做多一步
除左派片
幫手買下物資都已經好夠
唔好淨係掉遮落嚟

冇錯我琴日睇電視見d人個時都叫到聲沙
但天橋後排都好似唔理咁，真心火起

本身諗住入黎屌臭你 點知竟然睇到禁左正評

你好野 香港加油

廢柴

做得前面冇呢樣心理準備？

佢引人入嚟啲睇咋

唔好再分化，人地驚遮，都出左黎

各有各做 有出黎做勢已經夠

各有角色，出得黎幫手，就係自己人

樓主你個標題好趕客

唔夠膽出嚟or剩係夠膽運物資可以準備電郵同埋波嚟樽

算啦，我都明既，下邊又有一大邊犬，距離咁近，特陣一個唔小心食咗槍都好驚ma
環怪就怪極權用暴力手段清場

冇錯！！！！

俾錯負評

成日覺得呢啲言論好鬼
而且愈來愈多

其實好多係海富橋嘅人本身都有落去守
但係裝備真係得隻口罩
又冇前線咁勇猛先廢事做負累
當留下D人要物資我地都盡量收集拋落去

仲有樓上office嘅OL們都要一讚
佢哋專登拎左好多物資落嚟

利申全部都係發夢

真 我尋日都係夏愨道前排 講真佢地肯出黎支持 其實都好感動 可能有啲人怪佢地 剩係係上面鬧佢地 但係果陣都心諗 我地矛頭應該一致指向前面嘅警察 唔好自己人內哄

屌尋日天橋上面啲人 嗌極要物資都冇人嚟

聽日同20號都需要大家啊 落返嚟啦